今年DSE中文都話你地班革命者係傻仔

認咗佢啦

我們都是傻子